未見過人咁樣推人, 黑警專利

佢話係推

木